點解搵到啱嘅人，又唔可以係埋一齊

結婚多年
原來大家都唔適合大家
打算離婚喇
咁啱搵到個相愛嘅人
但又唔可以一齊
好灰

對方結咗婚？

對方有男朋友

就算係兩個單身的人都唔可以係埋一齊啦

因為有個更適合

可能只係新鮮感作怪

好多年
其實一直都係我配合佢
但慢慢發覺其實佢無關心過我
付出好多都無意思
已經好攰

咩原因先

年紀差得太多

我同啱嘅人差9年…

其實大家相愛又有咩所謂…

9年姐 鐘意咪得囉年齡根本唔係問題

拍都未拍過又點知係啱？

唔係無一齊過
係就算我一直好似隻狗咁服侍老婆
咁決定離婚喇
佢有男朋友但佢都係一個極唔負責任嘅人
我地曾經一齊好關心對方
會為對方開心傷心
但突然佢就消失係我眼前
而家佢連見面都唔肯

一齊過短暫日子

邊有咁簡單先得架

咪試下先
有d野錯過左就唔會再有機會…

試，都只係一時快樂架咋
之後會傷心好耐
有啲嘢都係放係心入面好啲
長久啲

佢放棄左你，又點會叫啱嘅人？

佢迫自己去鍾意個人渣
但佢本身唔想影響到我
所以先唔想再見
如果佢見佢可能會忍唔到

唔試你又點知唔會可以長久呢？

既然都已經相遇
亦俾你地知道對方心意
我覺得會太可惜

人生本來就有好多遺憾同可惜
係傷害最低的情況下結束
先對大家都好